青年路過衝突現場遭射盲 涉事警員停職

法國巴黎郊區上月22日曾發生警民衝突，一名路過的青年被橡膠子彈射盲。開槍警員因涉嫌錯誤使用武器，事後被司法部門調查，上周五（2月28日）出庭應訊；他目前正被拘留，需暫時停止職務及交出武器。

巡邏警員於案發當日晚上約11時許，準備截查一群青年。面對大批青年逃跑，警員只能充公現場水煙帶及交通卡，結果引起不滿。此時，有人向警員拋擲石頭，至半夜再次爆發衝突，導致一名青年其中一隻眼睛失明。

代表青年的律師表示，其當事人當晚並沒有作任何犯罪行為，只是出現在衝突現場，在10米距離內遭槍擊，目前需停工120天。

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/aeanews/20200303/bkn-20200303120947908-0303_00912_001.html

香港青年路過衝突現場遭射盲 涉事警員升職加薪

跟住被訓斥之後可能有雞繩Hong Kong is shit

未入黎 只係睇標題都估到唔係香港
本身估智利 原來係開估係法國

停工？ 有冇人工？

呢啲事全世界都有可能發生 但除咗香港

真係cls

成隊人呀屌你老母